---
title: Laboratorul 3 - Algoritmi paraleli de sortare și de căutare
sidebar_position: 3
---

# Laboratorul 3 - Algoritmi paraleli de sortare și de căutare

## Introducere

În acest laborator, vom discuta despre câteva exemple de algoritmi paraleli de sortare.

import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />